# README #

Este documento servira para documentar cada uno de los pasos que fueron necesario para desarrollar el proyecto.

### Primer Paso: Generar base de datos e interfaz para trabajar con lista de precios ###

Nota: Todo lo que dice alfa es para revisión una vez que lo revisen y si se da el caso de modificar lo hacemos pasamos a beta y al final a estado estable.